離奇命案1 | 英籍男暴斃台北租屋處下體詭異滲血 法醫緝凶!兇手竟是牠

北市1名來台教美語的英國籍男子M先生，日前被發現暴斃在租屋處，下半身赤裸躺在床上、雙手平放，一旁的電腦螢幕則停留在色情網站頁面，詭異的是他的生殖器有滲血情形，檢警獲報到場，一度懷疑可能是手淫太激烈而造成皮下組織出血，但法醫驗屍後，研判竟是患有糖尿病的M先生死後，下體遭螞蟻啃咬所致。

據了解，這名50多歲的M先生自英國來台，在知名的美語補習班任職，生前在北市中山區租屋獨居，他的妻子則住在菲律賓，2人平時透過網路維繫感情，妻子時常提醒丈夫要注意飲食、少喝啤酒，M先生平時也都會準時到補習班授課。

本月(11月)12日，補習班同事發現M先生已經2天沒來上班，也連繫不上，因此到他的租屋處查看，由於怎麼敲門都沒人應門，趕緊通知房東來幫忙，開門赫見M先生躺在床上，早已全身僵硬、死亡多時，連忙報警處理。

警方獲報到場查看，調閱監視畫面發現M先生在11月10日晚間9時許，回到租屋處就沒再出門，房間裡也沒有外力侵入跡象，不過比較詭異的地方是M先生躺在床上，下半身赤裸，內外褲脫到膝蓋處，雙手平放在生殖器旁，下體還有滲血痕跡。

不僅如此，M先生身旁有1台仍開機的筆電，畫面停留在國外知名的色情網站，其中有數個瀏覽過的頁面，大多是亞洲巨乳、性虐的色情影片。

檢警起初懷疑有可能當時氣溫多變，M先生瀏覽色情影片後，疑似手淫過於刺激興奮，引發心血管疾病而猝死，下體滲血原因可能是過於激烈或施力不當造成。

不過法醫驗屍時，發現M先生的生殖器布滿密密麻麻的極微小咬痕，再加上他生前患有糖尿病，勘驗現場後推斷有可能是死者因為脫褲打手槍不幸休克，褲子來不及穿上，而留在體表的尿液有甜味，引來螞蟻群一陣啃咬後，造成生殖器紅腫、呈現滲血情形。

辦案人員對於這個結果感到不可思議，同時也已連絡M先生在菲律賓的妻子，請她前來台灣處理後事。（呂志明／台北報導）

巧驚驚